{
  "This project is not finished.Read more on blurhy.bit": "本项目尚未完成，可在博客blurhy.bit上获取更多信息",
  "Image count": "图片数",
  "Sorry,noting found": "什么也没找到",
  "Found": "找到",
  " rows in": "条数据在",
  " seconds": "秒之内",
  "Merged ": "合并了",
  " rows": "条数据",
  "Keywords": "关键字",
  "Phrases": "句子",
  "No more data": "没有更多数据了",
  "Options": "选项",
  "Help": "帮助",
  "Examples:": "例子:",
  "Topic votes": "投票数",
  "Last action": "最后活动于",
  "en_US": "zh_CN",
  "Cross Origin Search Zites": "跨域搜索站点",
  "The useful feature of zeronet": "零网实用特性",
  "Main Spiders": "主爬虫",
  "Zites of crawled data": "网站存储爬取的数据",
  "Item header": "条目标题",
  "DB table name": "数据库表名",
  "Field for searching": "用于搜索的目标字段",
  "Site address": "站点地址",
  "Spider Name": "爬虫名",
  "Zite address": "站点地址",
  "Submit": "提交",
  "Field should not be empty": "字段不得为空",
  "Plesase wait,searching...": "请等待，正在搜索",
  "Please type fewer keywords.And use whitespace to separate them": "请减少关键字，并用空格分割。",
  "We use CORS to search in other sites.Please grant it (refresh page first).": "Horizon使用CORS在其他站点中搜索，请点Grant。",
  "Parsing query": "分析提交的字句",
  "Querying in main database": "查询主数据库",
  "Collecting more infomation": "搜集更多信息",
  "Rendering": "生成结果",
  "Done": "完毕",
  "Merged": "合并了",
  "If Horzion not works,please report it to github https://github.com/blurHY/Horizon/": "若有疑问、bug，请反馈至 github https://github.com/blurHY/Horizon/",
  "You are not using the lastest version of Horizon.": "你在使用旧版本Horizon",
  "Check update": "检查更新",
  "Site update not works.You could download from github then replace Horizon. (Zeronet/data/1CjMsvhJ2JsV4B5qo3FDHnF3mvRCcHuxBn)": "更新好像没什么效果，你可以在github上下载然后替换本站。 (Zeronet/data/1CjMsvhJ2JsV4B5qo3FDHnF3mvRCcHuxBn)",
  "Go": "跳转"
}